其實只係想睇下你近況，點解搵極都搵唔到你ig, fb又唔更新………

過多幾年就要唱 十年又過去…………

其實你是一幅畫

狠狠往這毒撚身上掛

可能更新左
係你睇唔到

我跟你每夜仍聚聚，往夢裡追

以為自己出post 我又係ig被人block口大一

只有唔update既fb

開新ac都search唔到

好似係e個世界消失左咁

真係咁憎見到我